前方 黯淡無光 曾經說過 我永不往後看

來日 就算再沒有力氣 再虛耗 誰知道
願意花光一生 不屈地 達到
人生注定挫敗 佈滿地圖
我也不屈不倒

Alan mj ronney dash tom

tom過咁多年都咁靚仔